如果我中咗肺炎 鴨免會唔會為我整返個紀念日？

只想聽你一聲會

唔會

我問鴨免

依度站務台

他不會理你

𡁻完鬆

其實柒婆算唔算都係痴撚線港女

我屌你咩

你咪走啊你

你以為隔住個mon就可以隨便侮辱人？

俾你講多次

以後同我醒醒定定

邊個是鴨免

好撚野。。。頂得住最強港女只有最強手足

同問 :香港政府算唔算廢 一樣。。。

應該會